點解到而家仲唔拎武器？

竹又好 鐵通又好
而家公然解放軍打人
仲講道德？

大家啲行山竹去左邊？

而家嘅對手係大陸狗閪解放軍
仲講道德 係咪想自殺？
如果帶解放軍落單，仲會唔會戇鳩鳩叫人停手？